想買個焗爐一問

話說小弟想買個焗爐玩吓
主要用黎整野食
學呀bob 叔咁整兩味自娛

應該唔會焗麵包 甜品果啲
咁睇中咗部 homey
但有3個size 最細好似36lt. 1500w

如果想焗雞 1500w 唔知夠唔夠用
除咗依個 仲有冇其他推介

謝謝🙏